一人一公廁雞會對男性做的事

不必要的身體接觸

正呀頂唔緊 [bomb

Push

明明朋友關係食飯要男仔俾
明明朋友關係有男朋友仲拖住人

明明已經有男朋友 但重會同其他男仔挨身挨世 玩曖昧 好似將男仔玩弄於鼓掌 身邊已經有個咁嘅女仔

More more

自稱冇男朋友又點睇？

Same

性暗示

唔准錫嘴，頸，nipples，摸下面
過左鐘，要唔要再加個？
你沖定我沖先？你除定我除先？
屌，快手啲直接上啦